懶人唔會減到肥

個朋友開口埋口話要減肥
食超多肉不特止 俾張pass佢去做gym又話辛苦
唔係以為一個星期跟pt上一堂會減到肥呀

阿媽係女人

最慘係有d郁兩下覺得自己落左力 轉頭食餐勁既獎勵自己....

發洩下姐 成日話自己要做運動 到約佢出黎又話攰又話辛苦唔做
以後唔想搵佢

好彩當日無同佢一齊join gym 唔係會俾佢累到我白交月費
而家反而習慣左自己去無壓力 仲識到班gym友

佢本身都唔想減 又點會減到

把口想減囉

肥人係唔會減到肥

比張pass我ok? 我會努力減肥